* kamera pri skrolovani pri prekroceni hranic podle zoom levelu bude presunuta zpatky o urcitou vzdalenost, aby se dosahlo iluze nekonecnyho skrolovani
* alternativne, bude jenom 3x3 to color pole ktery bude fadovat smerem k okraji a pri priblizeni k okraji se vlastne presuneme zpatky na ten opacnej konec .. tj. kamera na pozici max_x pri presunu na max_x+1 bude v 0 a naopak
* bude maximalni zoom out level - 1 barevny policko=1 pixel aby se nemuselo generovat bilion takovejhle poli
*maximalni zoom in bude cca 30 pixelu per pole

* funkce na vygenerovani tohohle 2d color array z prichoziho byte array (network load)
* funkce na vygenerovani tohohle byte array z existujiciho color array (network save)
* funkce na vygenerovani tohohle pole z existujiciho pole plus json serializovanyho delta zmen co lidi udelali - transformace prikazu na tyhle zmeny bude server side, client side budou jen vizualy (barevny pole), plan requestu zasilanejch serveru a aktualni player stats a jeho skillu

* buffered serializace planu prikazu z offline rezimu ktera se posle pri prvnim online nahozeni, bude zpetne potvrzena/validovana

!!! preskladat repozitare na gitlabu, aby to byla jedna grupa, a v ni
design - markdowny
godot_client godot - godot projekt
web_client
server (nodejs)

* vsechny byly public
* poradnej readme kdyby se na tom chteli nejaky contributori podilet


 


